求下大家，今次真係一齊響應罷工啦，好嗎？

我知大家都有自己既包袱，好多顧慮唔敢罷工，但當大家都一齊響應，個壓力就唔係你地自己身上，而係喺政府到。試諗下大量市民，尤其是公務員同埋交通工具前線員工，一齊不合作，唔返工會對香港經濟幾大威脅？
平時唔敢去發夢既各位，其實你地都擁有呢樣好強既武器係手，就係唔撚返工，求下你地今次真係一齊罷工啦，唔好再得個講字啦好嗎？

我會罷工

香港前途一定緊要過返工

因為我愛香港呢個家，所以我更加唔會幫出賣自己家園既政府貢獻

推

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

罷

推,
8月5號全港大罷工
要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警

冇錯，一兩日政府理得你，要罷就無限期罷工！

Push

我一定會罷工

有幾多人願意罷工...直至政府回應？